理性分析巴塞輸波原因

一個字：廢

渣

4比0 係100%既波

準備又奇蹟黑哨反勝，in疤 we trust

威囉、型囉、疊馬囉、巴閉囉、英雄主義囉

作客